有冇人發覺條街雖然無晒劉江華, 但條街一樣係無晒垃圾係地下

D垃圾係去左邊

褲袋

有啲會掛垃圾袋係欄杆

轉左用膠袋垃圾桶
睇得出香港人真係CLS咁守規舉
直頭連交通燈壞曬都可以習慣到

港共用黎搞分化既行為
越搞越證明成個政府無存在價值
派錢又輸比誠歌，交通黑警交通燈原來又係R水
連無左地鐵都真係無問題

淨係識用水泥封路搞到旺角D地下好核突
正事無件做得好七事就停唔到

同意啊！

香港人大部份質素算好

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

日本化

正常受過教育香港人點會亂拋

無質素嘅支那蝗,幾米外有垃圾桶佢都無周街掉
有質素嘅人,無垃圾桶咪袋住直到有為止囉

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

你想表達冇質素既蝗都唔會周街掉？

都會
打錯字

我今日見到佢起灑d磚倒水泥睇來膠水唔work

冇垃圾桶咪拎到有垃圾桶為止